引用回覆問題

用app 版回覆, 會自動cut 剩三個quote, 晌web/app 版睇返都係最長3個quote..

但如果用web 版回覆, 無自己人手cut quote 嘅話, 晌web 版睇表面上係cut 剩三個quote, 但用返手機睇, 會所有quote show 返晒出嚟, 變咗好長咁...

麻煩admin fix 返

test